日本投資移民討論

啱啱開始揾資料

真心覺得IT係日本有得搞，好過香港比大陸頂死晒

有冇在日巴打，有興趣巴打一齊討論，交流資源

大阪生活快將3年路過

你仲咩行業

網路客戶服務

入左藉？

IT related?

交換line/ telegram 教下我

同求

地盤工程有無得諗
留名

有咩條件?

好似得經營管理簽證
奧運之後會唔會開放移民政策

就係想搞經營簽證，好似IT揾到啖食，要在日巴打幫手比料

我想搞民宿多D 巴打識唔識日文先

民宿仲未合法，應該拎唔到簽證

AirBNB 算不算民宿?

我可以溝通, 老婆留學日本至大學畢業, 打日本公司工

佢可幫我唔少

最緊要/頭痕係有錢賺同融入社會.......

算

有冇在日巴打講下日本真實經濟景氣如何？